\documentclass[12pt,a4paper]{article}

% =================================================
% НАЧАЛО ТЕЛА ТИТУЛЬНИКА
% =================================================

\begin{document}

% Стиль для страницы
% -------------------------------------------------
\thispagestyle{empty}
\BgThispage

% =================================================
% Информация верхней части, на которую не смотрят
% =================================================
\begin{center}

" " \vspace{2mm}

% Верхние изображения
% -------------------------------------------------
\includegraphics[scale=0.5]{pic/eagle}

\begin{large}

\vspace{8mm}

% Парадное название НГТУ
% -------------------------------------------------

Федеральное государственное бюджетное  \\
образовательное учреждение высшего образования \\
«Новосибирский государственный технический университет» \\

\vspace{12mm}


% =================================================
% Средняя часть, с информацией о выполненной работе
% =================================================

% Логотип НГТУ с аббревиатурой справа и пояснением
% -------------------------------------------------

\vspace{4mm}

\includegraphics[scale=0.8]{pic/logo_fami}

\vspace{12mm}


% Название кафедры
% -------------------------------------------------
Кафедра Автоматики

\vspace{4mm}


% Тип работы, её номер, название дисциплины, тема
% -------------------------------------------------
Практическое задание №1 \\ % Тип и номер работы
по дисциплине <<Численное поедание пельменей>> \\ % Название дисциплины
\bigskip
\textbf{Интегрирование дамплингов по поверхности} % Тема работы

\vspace{8mm}

\end{large}


% =================================================
% Нижняя часть, с информацие об авторах
% =================================================

% Непосредственно информация
% -------------------------------------------------

\renewcommand{\arraystretch}{1.7}
\begin{tabular}{ll}
Бригада 00				& \uppercase{Фамилия Имя} \\
Группа ЪЬ-00			& \uppercase{Фамилия Имя} \\
Вариант 00				& \uppercase{Фамилия Имя} \\
						& \uppercase{Фамилия Имя} \\
						& \uppercase{Фамилия Имя} \\
						& \\
Преподаватели			& \uppercase{Фамилия Имя Отчество} \\
						& \uppercase{Аааааа ААА аааааааа} \\
\end{tabular}
\renewcommand{\arraystretch}{1.0}

\begin{large}

\vspace{4mm}

% Славный город Новосибирск
% -------------------------------------------------
Новосибирск, 2022

\end{large}
\end{center}

\newpage
\end{document}
